鐵探13

報到

想講勁廢d戲真心唔差
反還反

同意

係廢人三人組另外二人更屎而已

我覺得套戲會爛尾

做差佬個個做到殘既殘, 廢既廢, 吓死人咩

與現實不符 放心

搏盡無悔

一直覺得佢好似metal gear蛇叔

睛睛連口水都有戲

維他朱古力

可能真係訓左

9成十尋晚扑左野 洩左d腎氣 搞到之後失禁

君馨好似幾好扑

佢地有手有腳都冇咩分別啦

王君馨拍完城寨後都無咩戲有發揮過

王君馨應該上位做女一喇

呢套佢真心做得幾好，係佢本人個格衰啫

黑松露炒蛋

朱古力奶

合拍不意外

今集咁悶

咁大杯會瀨尿嫁

晴晴發開口夢？

萬寧

醫生:

買比媽媽架

嗰兩個小學話劇團都好過佢哋

佢爆比小紅知

joman個背脊滑到反光

原來用兩個牌子喎

3秒就...嗚呀

3秒都忍唔到

性能力有無減退？

袁偉豪成套戲唯一有演技就係演失禁

點解唔搵衛蘭

3秒

正龍你尋日咪又係嚇到賴尿

三秒都忍唔到

其實佢用咗尿片嘅話，上前線應該無咩問題

汪芷澄

新經典

係條牛仔褲同d尿味有演技 唔係佢

君馨無得扑野

你瀨尿呀？你而家知洪興咩料啦

3秒就射

個頭中過槍
就有處女馨
我都想中一次

派報紙

袁木唔係滲尿 係放尿wor

條女後悔喇

葉住個袋 仲要夏天著窄牛

Send 錯
姐係點解

王君馨原本係send咩

Av link

佢係電話講咩

乜女上司有人性既咩

紅姐對住袁木做戲會唔會嘔血

我估都係話唔走陪佢果啲

有冇瀨屎

利小姐成日chok樣

報寸？

大結局果集會講返 好似係話要佢轉返文職先一齊返

紅姐起埋人底

醫生冇醫德
透露病人私隱

醫生亂咁同人講

哈哈, 係真係有番啲表情呀吊

食飯都唔撚得

自己無仔送終開始周圍賴

紅姐真係好勁

bullshit

你個仔係為咗你而犧牲呀

女上司真係癲架

netflix唯一一句唔洗翻譯既對白

如果講 我地想開香檳慶祝 會點

人地食餐飯你都對號入座

痴線食個飯都俾你屌

女上司係咁嫁啦
現實仲癲

咁我自己唔撈

袁木：搏盡無悔！
紅姐：bullshit

明明自己放走營長

係累死

紅姐知你虧，大把方法玩你

差佬唔係每年都要做身體檢查㗎咩
邊有得瞞

牛屎萬

袁偉豪咁醒估倒bingo救營長係同madam有關

🐧影視

如果呢套野年尾播 紅姐一定視后

紅姐放營長呢單野，要去到好後好後先被人爆出嚟？

yan你老味

個廣告

袁木邊有咁醒啊 係車到爆晒madam大鑊啦

袋鼠花啊

Madam幾時落台

Inspector / Senior Inspector

Degree with a pass at “Level 1” or above in 'Use of Chinese' and 'Use of English' in the Common Recruitment Examination, or equivalent
HK$45,305 - HK$84,250 *

Degree / Associate Degree / Higher Diploma / Diploma, or equivalent
HK$43,980 - HK$84,250 *

Matriculation (2A3O) / “Five Level 3 in the HKDSE”, or equivalent
HK$42,665 - HK$84,250 *

(Effective from 1 April 2018

Bingo講佢聽係被逼，袁木知bingo係madam嘅人

袋鼠花呀

洗唔洗而家同你開番枝？

道具 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 袁

降職 做軍裝行必

調佢去掃黃放蛇再孭鑊

應該第一集上庭?

好撚煩呢個廣告 又無創意 又hard sell

睇咗咁多次，我都唔知係咩brand賣緊其實

腎虧唔怕佢享受完先拉人

周星星

周垶垶

咁你唔話一哥

有無人cap到周星星

好撚串呀

條友好撚摟打

Coffee 有無

呢條友仲黑人憎過公公

你哋憑乜同高層鬥

警插?

夠響夠獎 得到讚賞

個茄喱啡好戲過袁木

播左幾十集，終於查其他案

好勵志

雙嬌快啲消失啦

查d垃圾case hea下咪好囉 thank you madam

又唔用飛虎隊

call飛虎
we are bulletproof so fire away

你一條冷唔驚
我地有家人既驚呀

查查下變左X file

啱啱睇先知，佢個brand又唔讀出聲，又放喺最尾。我一見倒呢個廣告都唔想繼續睇落去，佢個brand又唔出聲，唔怪得之唔知個brand.

又做人靶

又得hea做都禁唔滿意

madam 跑步

小吉

錢又係咁多，職位又冇變
直頭爽

堂堂助理處長咁樣帶去前線仲要行最前

俾人玩

HJ2Q 賓周都損

屌

佢夠唔夠體力

Madam: 妖！

助理處長都要親自行動

紅姐成身汗

Bingo去左邊

係條女起左

tim sir: 採指紋証實有4-5個人
其實有個女裝鞋印

營長懷疑條女未

膠神營長

條女好正

女人眼淚

營長得返功夫妹 執返濟先啦

啲戲屎到

始終都係衰係女人手上

返去執返劑

今晚扑2扑講乜都信啦

條女啲戲

營長：我依家㷫過火屎啊

營長接收埋兄弟條女

我都有cre 兩2

條女D廣東話未講正

好多皺紋

Bingo 係外人，你都用，抵死

條女咁都未死....
條女實係奸

條女咁既樣都做到呢行？

一等兵

步兵兵

食波餅

兄弟已昇華為襟...

肯定扑左幾十次

終於搵到個同袁木差唔多level

營長食左女先

營長食埋啊喱條女啦

條女d戲。。。

裝甲軍旅

無計....之後打幾下功夫就入到來
咪做二打六囉

又加人

營長咁失策 唔知條女乜料

𡃁妹

賀小姐

仲有新人物

鳩硬冇親戚呀

連營長都過唔到情關
色字頭上一把刀

勁廢條女好撚樣衰
幾時死

賀碧雲

又女權撚

妹都有份拍

又係女權撚

女權撚

𡃁妹wor 勁耐無見

𡃁味

成班 captain marvel

啲劇情開始亂鳩咁嚟

依D女人好煩

當正公司係自己屋企

唔需要休息 係咪佢都知自己唔係人

Madam 隻狗幾時死？好撚嘔心

臨收尾變女權
本來都一路都幾好

madam成日話升佢 仲未升
十足d娘娘呃鳩d兵

bingo講得好

雖然無由第一集開始睇 點解依家好似開始亂咁來

個尾收得又快又爛 失望

每次同你講野
硬係有把死人聲搭嗲

其實點解恐怖份子都淨係西九負責
港島新界總區死哂

都話女人好古惑

做戲咁做

個太監好撚煩

呢場黑仔做得麻麻

套戲成個香港得西九

咁大聲講uc 個軍裝聽到

我估伍sir係指鬼

我估伍sir係鬼

Gloria

睇犯個軍裝hea到 應該打茄輪都唔理

咁撚揚？

TVB D戲肯定開頭好睇過結尾

如果套戲個boss唔係女
係度男人萬歲玩女
唔知d敏感人士會唔會...

依pair好睇過達哥 matt sir

希望可以發展到

幾點呀仲送飯

又開live

無閉路電視

青奴

benz鳩抽哂衛蘭水

拎結他個個人可以定左鏡

咁先寫實

岩岩我都咁同我老豆講

呢套算幾keep倒喎，由頭到而家都幾好睇

坐上床應該就屌

其實多唔多人睇

只可 女人/真主萬歲

頭頭SKIP晒梓SIR+MATT SIR D老土劇情係唔錯既

迫迫唱奴回本未？

成套戲都做得幾好

遲啲係咪真係有大姐明同鮑姐。

鮑姐可能係營長阿媽。

好戲左

咁多隱藏角色

D偽人係迫迫唱奴問OT有無人工

長頭髮正好多， 一直都有睇佢。

有筆㾗

一定無，仲要多謝公司比機會佢地曝光

又會撕淨隻角既

咁aptitude lei

小學生都識整走哂佢喇uc

算到咁高級唔係冇原因

達哥真係tor手lin腳

証物rip

又達哥

起歌 一姐

以為佢想拉褲鏈

一姐首歌係講貝貝呢個

達哥細個畀人搞過

進步咗, D 眼神都開始做到下

到達哥失禁

唔係汪阿姐做特首咩

最討厭角色

孌童劇

18女大學生

如果佢冇剪過短髮+從來冇達哥呢個人
貝貝應該幾多人J

無插入

達哥又標童？

關達哥事

啲file索晒啲尿 係office吹住冷氣咪算囉

龍婆有傳人

大結局三個約埋去屙尿取代出動

達哥又俾人姦過？

早d查其他案咪好

hea查等退休啦

呢part無聊到 浪費時間

差館失禁

2019飛躣進步女藝員大獎（連登仔頒）

呢套戲個編劇咁鍾意捉小妹妹

呢條支線都幾無聊

十一歲

套野宜家重點係講緊咩

彤彤 晴晴 童年招

成集都悶到抽筋

係監倉個2 part有返啲緊張感

達哥可以轉行做問米

啱啱出毛毛

咁多集入面今集最悶，好差

黑底

我估應該同營長有關

餵腸仔

最後5集收檔開支線

Bingo老母

個屎忽

細個貝貝

其實達哥個童年陰影對套劇嘅發展有咩關係

靠腸仔維生

鐵探搵親啲妹妹都好cute

營長唔似做呢d

聽完會失禁

食開腸仔就腸仔啦 杯面

大佬都有啲人性

好悶，一點都吾緊張，大結局未

都無搞到

差佬

垶sir:超 即係冇屌到啦

屌 好在佢大老阻止佢

呢排d戲都

諗多左

過左幾日差佬來救番我

露晒打底

同埋個雙下巴好可愛

靠佢破案

搞細路正仆街

個大佬應該死左 燒春袋死

爛尾

我估大佬係營長
綁匪係山狗/阿喱

都無搞

明明自己都係當差

依part真係好撚悶啊！！！睇連登當聽收音機算

點解達哥遭逢咁多劫難都死唔去？

達哥同袁木有感情線？

3揀1點揀好？

今集回歸垃圾師奶劇級數

直頭應該cut晒佢 依條線根本多9魚

呢套劇主角係
程蛇同madam man

無清姐

wtf

仲有bingo

邊撚個

今集唯一亮點係睇垶sir瀨尿

破壞哂成套劇

講咁耐仲未急尿嘅

yes

邊個黎

邊撚個！

好聽

唔係下化

屙左喺尿片啦

賴左係尿片喇

佢全劇做到最到位既表情同內心戲

唔洗諗一定係彤彤，好想俾佢打！

丁樂鍶排第一

好豆皮

Two face ??

問bingo媽借咗添寧

屌好撚驚

還我benz雄

比佢用鎖匙插 再插返佢

SM
幼女
肥妹

結局編先嚟開新支線

靚妹出一集就死

雨夜屠夫？

雨夜

劇情

真係有題材做地產狗

我地一定會拉到佢
幾無中氣

笑左

機械聲:我地一定會拉到佢

又有楊明

係咪播撚錯順序呀 而家先黎查其他案

呢套野不知所謂

Matt sir 英氣冇晒

講到咁撚勁 女人萬歲 咁易收檔

好心影手就搵個女摸啦

蘋果廣告

前面二十集為左鋪排呢條線

程sir係咪收皮架喇

最後一星期想棄劇

可能隻脾唔係真係妹妹呢

新劇楊明好似幾有新鮮感

一定爛尾
由尋日袁木溝返女開始劇情舖排已經災難緊

殺幾個女權先

東方昇黎

大台暫時唔會有人好戲過佢啦

但唔係用鎖匙了

尹sir, madam, 簡sir, 一哥係咪吾會再有戲？

但依個粗度同滑度唔似係男人腳

好多年前tvb有套電視劇
第一集就係班地產狗為咗夠人拉客搵咗一大班無牌嘅做臨記 咁當然好快穿煲啦

唔記得咩劇
記得好似有歐陽震華

睇成廿幾集都淨係想睇班老差骨做戲

呢套最睇得明明就係Benz vs 啊海 vs 紅姐 再加 李成昌同石修
無神神fade out晒

以後蕭別離一講三秒快感就可以拎呢幅圖應佢

有法證先鋒4

高海寧之前都做過女主角
好似叫咩愛情食物鏈 拍宋熙年老公
不過都係Wfc劇嚟

做咩又亮點又到位

係咪後尾發覺又係營長做

有無簽約先？
無簽約高層話要俾親生女
達哥or翠魚

紅姐分分鐘連啲臨完場既豬肉獎都冇

翠魚好似唔係

應該唔稀罕

呢套棄咗好耐 間唔中先開來睇

鍾意睇王君馨 但唔鍾意睇佢做啲臭雞角色（法官閣下玩鳩佢仲未夠咩⋯⋯）
袁木又係上唔到大台

每次一開就見到袁木喺度扮憂鬱 達哥輪流姣楊明阿海袁木 完全唔想睇

黑仔擺明係有陰謀但營長嗰啲死都要用一路拖一路拖一路拖 黑仔做臥底左右逢源嗰啲港產片睇到悶

除咗睇班老戲骨扮寒戰西口西面之外完全唔知睇咩好 但你又唔知隔幾耐先有得睇

其實又係警匪真係好悶
又係將所有情節元素加埋一齊大雜燴
轉下啲罐頭音樂 用堆航拍 加晒字幕 片頭片尾專場境人物出場有專門動畫 就係所謂嘅大製作

不過合拍片係咁 呢啲有臥底有黑幫嘅警匪對大陸來講仲算稀有仲有少少市場嘅 嚟緊合拍都只能夠再拍呢啲

叫bingo阿媽搵添寧贊助嘛

一擔擔啦
依家話女人萬歲連登仔咪又係敏感

貝貝表情戲交足

我已經睇哂 但係覺得好on9 有乜理由最後幾集開條支線?

根本冇對手，9成視后，嗰1成係造馬

棋靈王出山都唔夠鬥

而家先5月 飛虎都未播 咁早播概劇唔會好多獎

佢要造馬都吹唔脹

做咩預告嘔緊血

袁木: 我唔會比你做到一姐!!!
紅姐:

劇透阿海真係正

伍sir 果幕全劇高潮
一洗太監頹風

你地網上睇之後嘅集數，係有無廣東話？

有

Matt sir 呀招

最後五集真係好唔掂

我由15集開始追
覺得最好睇都係15 6集
(紅姐啱啱升職 阿海同佢鬥嗰兩集)

泰國佬同巴士車長嗌交果段片個車長好似黑仔

汪海澄

跟出場次序就係佢

忍唔住睇多咗兩集，好緊張

條新線搞到勁無癮

根本唔應該插新線,最後應該集中講下營長條線
結果好多野只係粗略或文字交代,營長同警察應該整返場大戰場面,結果冇
故事一開始法庭個PART以為係重點,點知又係好快完
不過袁偉豪好慘,最後去到完全去唔到前線狀態,升級試不斷失敗,考到何考官都同情佢,最後因為病情惡化,最後到手既愛情都要放手

考到何個考官

忍唔住睇哂最後五集，我覺得直到大結局之前都好好睇好緊張，係大結局果集有d失望。

如你亦明白我

fred

推

勁歌都有佢

呢套嘢 開頭播果陣，吹到過33點要做咩做咩
結果呢, 過咗幾個禮拜, 收視都係 28 左右
開心速遞有時重高過佢

上次有十三樓咩勁歌

根本唔準 信個幾百個盒?

汪海澄話send錯咩msg

搞人老公

重有之前 D 劇會話 中国有幾多億收視，呢套完全無講呢樣嘢

想問垶sir睇星嗰度係邊度

萬歲丫拿

垶sir學程sir吹口琴

+1

仲以為係咩大boss

丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫丫

show個對淫腳就死左

女女女

勁廢條仔好嘔心

補充蛋白質

JOMA走光

有無對波圖？

公廁？

sweet

蔣祖曼條頸好長

who.gif

叫個男人做老婆

見到lin

屌死左

靚妹

條女比人玩左幾多首

你個名

我自己可跟我 高飛遠走悲歌
還猶豫別信我 有夢想中一個 新烏托邦 種滿了花朵

阿壯

真?

屌你老尾阿莊咁撚串！

祖記對波圖

唯痿呢下串得好型

點解屌完仲掛條底褲喺度？

達哥殉職未？

擦鞋點會上唔到位
國家主席都有得你做

走出黎認第一

咩事

貝貝個經歷:
而我記得 差點失去呼吸
無助痛哭 孤單失眠感覺

句野出自佢把口先好笑

個條擦鞋仔
好似迫化骨龍打飛機個條友

有手尾囉

姦完幫女著褲係色魔禮儀黎

你被人強姦呀？哈哈哈

係邊位

由佢講呢句最有說服力

裡面仲有件top
都唔真實既

大陸人識撚睇權鬥咩

自己同自己講

tvb舊人

聽聞好似3億都唔過 所以唔可以攞出黎講

這些機會不是你和我的

八婆跟返我仲唔染返黑個頭

點解仲未有人去廣管局投訴紅姐，佢成日講「個死跛佬」依句，冇構成歧視？

信耶穌可得越南新娘

方藻曼變方藻晴

估岩?

乜連登唔鍾意佢架咩咁多負皮嘅

達哥又靈媒上身

matt走左幾唔妥

世界和平靠你了

何君誠黎啦

達哥標童做得幾好

好似變左第套劇咁

以為會話都係有著底褲

仲以為有老強睇

冇著襪都關事？

對腳又長又靚

我都想bin達哥

現實中會唔會助署呢啲咁高級既人落場跟呢啲case

未結婚都有警察宿舍住

個犯有冇 機會係差佬

變左法證先鋒4

勁廢:我地無所事事 咪跟下咁

裝左針孔

隔離

勁廢型喎

比tim sir 驗

又係呢d衝動角色
咁多套都係咁

收埋音咁勁

呢下似劉馬車

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

正呀 有沖涼睇

差佬真係好撚廢

條友有阿招閃片了

勁廢玩命

頂撚死你.jpg

睇達哥沖涼

咩都睇曬

沖涼

佢累死joman

就炸死你

唔怪得無人睇

正龍好似銷聲匿跡咁

由始至終拍依D單元單元咪好囉

呢套有紅姐黑仔帶住
袁木 勁廢 貝貝都做得好左

達哥又想標童

係咪換左編劇 點解會突然爛尾

LEAD住警察,查下案,報下仇咪算囉

雨夜屠夫林過雲

搵小紅姐著短裙引個犯出來咪得

個兇手同營長有無關係

咩戲

痴線 達哥話曬俾袁木聽
袁木仲叫佢自己翻去抖吓

原來係殺人案 ， 冇野了

拍住紅姐，黑仔都被比下去

點知最係都係營長黎

天文台唔準㗎

福爾摩師父

天文台廢架喎
日日暴雨都無雨

袁木啲戲點解好似越嚟越差咁

突然間同madam 咁fd

Madam 又咁照佢地

問天文台就仆街喇

madam做到副處長都落黎查案

越難越愛

呢集貝貝做咩正左咁多

天文台得 condom都得啦

營長食緊功夫妹la

達哥真心啲戲好咗好多
起碼唔會睇到好尷尬

張沛樂？

不嬲都正喎

mandy ho

Madam真係仆街嚟
自己引吖嘛

大把人話唔覺啦

Agger
拍多啲推理劇情節好過
成日都講臥底好悶

之前果D 權鬥突然完全消失晒,
變返 tvb - style 西九重案查連環姦殺

法證先峰

吓⋯好差喎

其實點解會咁易入到去達哥間屋

姦殺案喎都正常既
諗起上年粉嶺偷車案新界北個總警司都親自落場帶隊拉人

睇過下袁木做戲
做得最好都係三個女人做利東佳

鬥橙

你都係？

認同 佢係蔡思貝吧
所以其實唔駛睇都知係差
點都係差 唔駛睇的

心理有問題都做到警察
今次我支持madam

達哥好撚煩

Madam當佢地兄弟姊妹？？？？？？

貝貝好靚

Madam又係無啦啦會拉埋兩個仔嘅死黎撻人

達哥著摟屌裙？

牙貝要著短裙了

無乜戲味

成個警隊無人夠佢橙啦以後

鬥慘黎講madam真係世紀第一

要了解吓先

皇牌嚟乜都撻兩個仔出嚟

樓上

又攞兩個仔嚟打飛機

自己害死兩個仔又係幾大創傷嘅

你兩個仔死又唔係你死

袁木最大價值就係晴晴
宜家唔比晴晴出場

牙貝好正

呢個真，要讚

唔研究咁多
總之連登共識 佢係蔡思貝
點都唔會演得好 係戲屎架啦

好差喎

條仔做雞仲拎出黎講

即刻降一個檔次 就黎要bbq了

Miss咗啲咩 我上一集睇唔到阿怡send咗咩比袁木

咁樣企法好淫喎

女女女佢

短裙

臭雞同袁木好煩

條腿

黃君馨淫到 下個到你喇

下，今集個犯有種打副本既感覺

強姦犯最後搞王君馨

變左虧佬，條女都仲肯比你屌
咁都唔應承

余詠珊 樂易玲都算文職wo

即刻揭起後入佢

咁樣趷高隻腳 仲唔係想比人除左隻鞋？so cheap

現實中有個垶sir咁既男人 邊有女人拒絕架
高大靚仔有型 又督察

黎手扔咗隻戒指

臭雞俾醫生中出即飛，揾袁木埋單

落大雨叫雨雨

佢地好唔襯 投入唔到

君馨有腳喎

吓晴晴唔係袁木？

第一次求婚係咁嘅咩 笑死

有冇人知左邊係乜水

白滑長腿

一齊返

完未 好悶

醫生：好撚彩 幾驚要埋單

死虧佬都有得奶
連登仔呢

會唔會王君馨比人姦殺

都係咁既表情

似乎會

我都以為係
幫佢揀埋

睇漏左
有無講到條msg講乜

對腳

連埋睛睛 即刻變神劇

好想同佢瘋狂繁殖晴晴

喪失性能力

一做袁木條線就唔想睇

想睇，玩腳玩成晚先屌

條女對腳正撚到

一路屌一路碌大隻眼

落雨

攬埋君馨個pat

一野屌落去

做野仲重要過屋企人 第一集個女係架車度

色魔會唔會轉食黃君卿？

長髮咪好囉 係要剪到咁短

係啦

王君馨都係短裙

唔知點解睇睇下覺得伍sir幾型
著左套老西好似幾fit

tvb劇=通常一對情侶復合/熱戀
就係其中一個會死

呢套嘅上一套九點半

達哥著成咁都冇人想姦啦屌

Flagged

著到咁個強姦犯實估到啦btw王君馨似出事又係著短裙

一陣出事個個係王君馨

咁既樣，個犯姦臭雞都唔姦達哥啦

成班去晒放蛇, 跟著王君馨會唔會出事㗎

Tvb 啲劇情未睇已經知結局

姦王君馨啦

王君馨瀨硬嘢

企街咁

屌真千篇一律

虧佬老婆同達哥
係男人都識揀啦
著條短裙就係女人咩

似乎王君馨出事

死硬
之前東張西望訪問佢地，都似係

左邊咪小吉

派帽港女馨被天罰

或者突然間好重談情戲都係

右邊咁似bosco

守業者馬撚.jpg

犯：屌小紅姐好過

好老土

著得太淫

阿招做咩著襪

林過雲?

我係個犯都知你引緊我啦，前幾日先向鏡頭屌尻個犯

一路屌一路俾佢鬧

落住雨睇幾有feel

On9 帶埋老婆黎最危險既地方
仲話做差人
危機感咁低

On9 當個犯弱智
岩岩先對住個cam 話要捉犯

姦佢老婆

比我揀都揀君馨

咁多年都冇變過

咪係

去緊姦王君馨？

馨馨rip

殺左個女就正

班友當個犯on9

立flag了

花曼

處女馨生過女都姦

shit

姦完你老婆先比你拉

真心唯唯演呢啲濕鳩老死真係幾好

似係

呢個係假

其實咪又係著返降魔的果條裙

Failed

咁啱王君馨依家先嚟露腿著高踭鞋

屌

王君馨死硬

奔雷手

花蔓

以為玩爆你個腎

又中

jaga

molamola

達哥你驚咩 你好安全
人地係想食11歲果陣既你

正 今晚有排j

仆街喇阿怡

好驚

屌啱啱一齊

畀我都要王君馨啦

死啦，搞佢老婆

依家仲擺鏡頭落王君馨到就知咩事啦

好撚驚

王君馨

王rip

仆街

今次GG了

趷籮

仲正

見到王君馨就黎比人搞，搞到忍唔住去左打個J

爆啦

係咪奔雷手文泰來？

搭的士啦

王君馨啊

好緊張

比我都忍晤住

J圖

搞佢老婆

腳腳腳

gg喇
老公做警察都冇鬼用

GG

但幾索

仲要close up

快d救佢啦

對腳正撚到

呢幾下close up

死緊

咁大條街就咁姦？

88王君馨

強姦犯視角

TVB咁易估...

好心王就快d渣車返屋企啦

898

真係標準劇情 悶到暈

想棄劇

我係犯都揀馨馨啦

NTR

王呢個look好正

好耐無見佢

係唔係奔雷手文泰來

冇啦冇啦

砌佢!!

姦佢就岩啦屌

身材好正呀君馨

大街大巷姦 點起機呀

玩撚猿

搵得咁慢 射左幾次了

仆街了

證明左

姦王都唔姦達哥

冇喇冇喇

on99

仆街 扯咗

正啊

大街大巷都姦到？

姦得岩

未死喎好似

難得有咁長0既強姦戲

扯晒

好明顯死左車啦

人地對達哥冇興趣

快搶手?

唔殺佢既？

屌仲要咁踎底

咁快玩完？

拉咗去琴日事發果度

屌你咁快 條友睇下醫生好喎

正 又打頭

又打頭

夫目前犯啦屌

姦左

0秒強姦

好撚白滑無瑕呀屌你

玩王君馨唔玩波?咁不如唔好玩

kfc cap到手跛

夫目前犯

ntr ntr

做警察做到你咁廢

抵打啦

奔雷手文泰來

上車先啦仆街

佢又係自己攞黎 著得咁短

鄭家生
我都認得你

垃圾垶

shittttt

王君馨竟然仲未死

夫目前

咁叫都冇人聽到

打啦，好悶呀！

父目前犯

好撚廢

屌你 慢鏡完未呀

On9到

眼睛雪亮

袁生可以再廢D

王唔識走？？？

依家外面都係落雨

呢條線悶左20集
終於有爆點

垃圾

咁都死唔去 開外掛

梁烈唯死左去邊呀 ?

做乜啊其實 轉左第套劇?

慢鏡完未呀屌你老母

係咁打J ?

咁廢

枝槍有咩用

慢咁耐

有生理反應就

上次bingo又係打9袁木個頭
點解個個都淨係打佢個頭

開槍啦屌

專心啲強姦得唔得

王君馨咁大聲叫都冇人嚟睇下

奔雷手唔夠斷水流大師兄打 但對坪sir濕濕碎

正宗嗌破喉嚨都冇人聽到

點解王君馨有力大嗌，但無力起返身

屌 搞咁耐都除唔到

開槍未

叫到咁大聲都無人知

依家D戲乜撚都加慢鏡

屌你老母DUM波鐘

扯左

睇到好憫

王跑走啦屌

唔知以為重播

On9劇情
擔遮落車打電話dllm

渣㗎
以為你專家
扯咗咁撚耐,少少嘢都未露到

咁快完事

唔識攞槍射佢？

姦咁耐仲有衫

邊個開槍？？？

唯萎mvp

睇到我都扯埋

咁廢做文職算啦

真係好撚廢 執槍啦屌你老母 拉住佢隻腳有撚用咩

明知有黑警係附近都仲想姦女

屌你勁廢d槍法真係勁廢

佢條女

joman亂入

吓冇姦到？

On9 白色指甲 又做乜鳩 垃圾

咁到底屌左未姐

啱啱好似係粉紅色頭

廢撚到喊

佢女朋友黎

慢鏡到好似印度劇咁

奔雷手姦唔姦到君馨bb

頭幾集俾人爆完頭
之後集集都死狗咁典典下
仲話鐵探

屌你老母勁廢勁撚廢

勁廢…

唔係佢開槍,平刀拿開嫁

勁廢其實演技好好

佢條女開槍?

做乜9

姦足幾分鐘都除唔撚到件衫
廢撚到

妖 真係睇到好

唔係佢開

兩個都係垃圾黎

cctvb 劇睇一分鐘足夠壞腦
弱撚智

唔拿槍射佢 拉褲腳做咩9

Joman 又出來

幫姊妹報仇

Dllm rubbish!!!!!!!!!!

D慢鏡真係好乞人憎

joman做咩保佢

褲都未除

成班警察都唔夠JOMAN快

執雞

到底有冇姦到？

痴撚線點解做咩都慢鏡

你老味袁木=卡斯美路

姦嗰個又勁廢
救條女嗰個又勁廢

kfc???炸雞??唔明

屌 好撚弱智

你咁俾人扑你有反應都偷笑

TVB劇情真係高透明度

狂被鐵嘔的探

Iris 做乜撚

唔執槍去拉褲腳

咪就係

又舖女權贏

當街姦人 真係有料

On99 垃圾劇

睇上次楊明死就知
呢個世界觀入面警察係唔中意用槍

屌

都冇嘢睇嘅

on99

波啦都睇唔到半寸 晒料

梗係未姦啦

一分鐘既戲用慢動作拖長幾倍

kfc巴打